GAY COOK 已跪低

[url]
[/url]

黎緊Update 有得你揀40%熄機或者打字都Lag

MacRumors Forums - Error

Apple😪😪😪

we deeply apologize for anybody that thinks we had some other kind of motivation. Our motivation is always the user. The user is at the center of everything that we do
係咩 睇過

周圍嘈到拆天
都好明顯佢為咗咩先咁做
佢唔跪低先至奇
之前積積埋埋嘅品牌聲譽
呢幾年都俾佢敗咗唔少

諗都知佢實跪低啦咁冇誠意，咁大間公司都唔識做

用家問題

LM

蘋果要你換新機, 唔會只係得呢招嘅

用緊ios9部機仲好快好順，究竟要咩ios upgrade 會搞到咁慢？！都係加幾個功能姐，唔知仲以為用緊部機cpu挖礦。

巴打看透世事

咪就係講緊無得upgrade囉

屌你咪成9日update 推新os啦

仲有個4g唔比down大檔app，仆街我公司個wifi仲慢過我4g

可以淨用4g㗎，你撳咗download先，再人手改時間（至少改後一個鐘，好似係），跟住佢就會識自己down app，然後你再將手機時間較返自動 。

免JB越獄！破解 iOS11 行動網路限制 150MB 下載更新技巧

真係得wor.唔該晒

11.3會有